有冇已婚婦女係同老爺奶奶住 ?

利申番先
我唔係已婚婦女
只係普通巴打一個，有穩定女朋友

近日煩緊未來結完婚之後
究竟同唔同埋老豆老母一齊住

老婆肯定係唔想架喇
我就1516

有冇真人真事可以分享下?
想預見下會有咩情況出現

Babykingdom 大把

點做都會有人唔鍾意架啦

出去租套房住囉

有錢有得揀

為咗自己唔好做磨心
我係你我會喺出面住⋯⋯

小妹同6299一齊住
62成日趁c6同99唔起到果陣偷偷地撩人妹妹><'

搬出去同區到住，又可以得閒返去陪下兩老，又可以有私人空間

相見好同住難

相信冇乜人想同老爺奶奶住
一嚟生活習慣唔同，容易有紛爭
二嚟唔係親生仔女/父母相處實有問題
所以有錢就搬出去，冇錢叫條女忍下囉

窮撚

所以話窮人唔好拍拖結婚生仔就係咁解 不斷將貧窮遺傳落去

兩個人出去夾份租一度地方應該都負擔得到既

但條女肯唔肯同你夾又係一個問題

情願辛苦少少搬出去住好過啦！就算6299唔係衰，同佢地一齊住都會有種寄人籬下既感覺

利申：同6299一齊住

群腳仔食屎啦
如果要同99一齊住 寧願唔妹

嫁

屌你老母你條女真係慘
窮就自己知掟放生人啦
你咪諗住生添呀